點解要叫花千洋

鬼才花花。舞王千千。洋洋大神。
佢地三個真係正到兩個點

毒絲冇人理